令人興奮的辛辛那提猛虎隊在擊敗拉斯維加斯突襲者隊的同時，繼續看起來像一支正在崛起的球隊，布法羅比爾隊通過摧毀新英格蘭愛國者隊，驅散了各種與比爾·貝利奇克有關的惡魔。 美國國家橄欖球聯盟季後賽賽程，支架和你需要知道的事情 
 她的聲音比以往任何時候都更豐富、更靈巧，時而扭曲自己，時而洪亮有力地唱著如此深沉和敏銳的歌詞，就好像這些歌詞已經從她的內心深處被驅除了。 阿黛爾的新專輯《30》是心碎和誠實的傑作，凱文·法倫，2021年11月19日 
 在信奉上帝、浸禮會信徒眾多的西孟菲斯鎮，對魔鬼的崇拜成為驅除惡魔的禍害。 《失樂園3:煉獄》:奧斯卡之路|Lorenza Muñoz | 2012年2月22日|DAILY BEAST 
 在我們的關係中，我想重溫我早年生活中那些美好、快樂的時刻，也許還想驅除那些不好的時刻。 文學愛情|諾里斯教堂梅勒| 2010年11月3日|每日野獸 
 僅僅需要一個團結的家庭一次性消除所有威脅就能驅除一些上癮的惡魔力量嗎? 娜塔莎·瓦格斯·庫珀| 2010年7月21日|每日野獸 
 他當然做了很多來驅除整個里根時代，這是他最好的一面。 等級:不完整|Sean Wilentz | 2009年4月28日|DAILY BEAST 
 他朝地上吐了一口唾沫，好像要驅除邪靈似的。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第56卷，第347號，1844年9月|各種 
 我們還不完全相信驅魔是必要的，即使他是一個完全懶惰的人。 夜視物|海伍德·布朗 
 達到完美是非常緩慢的，這就是中世紀為了驅除對神怒的恐懼所要求的。 歷史的燈塔之光，第七卷|約翰·洛德 
 他用來刺穿豬和牛身體兩側的那些針:它們驅除了什麼魔鬼? 《瞎子的燈籠》|艾倫·金朗 
 我希望，當我問你的時候，當你一天的任務結束的時候，你能來幫我驅除它們。 奧黛麗|瑪麗約翰斯頓